[突發] World台已開

各位巴絲係時候展示英文/外語功力了

推俾外國傳媒睇

順便討論下World台po咩

個人認為可以po新聞翻譯

推

Wow

C巴魯媽

所有行動 文宣post 轉曬去活動台